一人一個好食既蛋糕！

朋友生日想買蛋糕
我一直買開美心做生日蛋糕
有無其他蛋糕推介 跪求平又好食

利申 請留蛋糕名 店名 大約價錢

前排買左東海堂既哈密瓜蛋糕都唔錯 但太貴

依個無得輸

抹茶
但蛋卷做生日蛋糕不太好

但真係好撚好味

我食過最好味既蛋糕係上面個個同lady m 既千層蛋糕(原味)
不過ladym仲貴

試下龍島嘅朱古力蛋糕

呀，要平呀，冇嘢了

佢既蛋糕真係好好食 其實越好食越貴 正常

龍島未聽過 介紹下

會試

未食過龍島既蛋糕 但新年成日收到佢d曲奇 唔岩口味

Lucullus, 呢間個中文名好有型
龍島啲蛋糕好好食同埋有啲好啱小朋友/大人嘅款，不過價錢有啲高

曲奇麻麻地，感覺上哩個價錢有更加好食嘅曲奇，不過佢啲蛋糕真係

佢仲有邊款蛋糕好味？ 之前試過其他口味(唔記得咩味)覺得一般 唔想亂試 太貴

要幾平？$180@ 1lb 蛋糕平嗎？

會食到你高潮

嘉頓雪芳藍色

cova mango dome

除左朱古力 有無其他推介

我鍾意佢嘅拿破崙同埋黑森林(呢兩隻我自己生日會買) 拿破崙有賣散件，鐘意可以買嚟試下味

牛奶味最好味

上網睇左 好朱古力 一定好甜

我鍾意佢嘅拿破崙同埋黑森林(呢兩隻我自己生日會買) 拿破崙有賣散件，鐘意可以買嚟試下味(頭先quote錯)
佢仲有隻係一個蛋糕分開三隻味，可以一次過食晒三隻

200起400內價錢

唔高潮咁點

毒

唔係㗎，佢有啲係用黑朱古力，嗰味好滑好正

賠錢啦，食完唔高潮呀()

Open rice睇左圖 唔太靚

有機會試下先

拎舊蛋糕掉死我

我覺得呢隻幾啱生日，起碼人人有一細舊，重要一定有隻啱食

冇忌廉不如唔好食！！！

咁有咩提議呀！

絲打應該好鐘意朱古力

圖好伏

我鍾意櫻花多啲不過唔係度度有

對我依d麻麻朱古力既會覺得好溜

佢食開屎唔洗理佢

係連登問價錢適宜既蛋糕 留言個個都高檔

可以自選三隻

係 朱古力海綿蛋糕我ok 但佢個類真係唔得

價錢適宜... Italian tomato啲蛋糕好似唔太貴，味道ok，嗰樣好睇

講得好

做咩姐你

你試過未？

(順帶一題，佢啲造型蛋糕係平過普通嗰啲)

Agnes b 啱唔啱😂
有冇試過？

食美心有脆脆底同好多忌廉的蛋膠

我食過佢士多啤梨忌廉蛋糕，係ok嘅

試過 得個靚 可以影相

都好出名

我試過 感覺正正常常啦 唔會食到高潮囉

你係食定塞蛋糕？

查實樓主想要幾大個cake

Ig shop the.mochiffon.cake幾好食 但係貴左少少

東海堂d蛋糕都係正正常常 但唔會高潮囉

5個人食

有忌廉=高潮 冇=屎

你咁講好傷心😂
食左2年都仲食緊

食呀

係呀 哈密瓜個個真係推薦

前排試左個朱古力 甜死人 個個都食一兩啖停曬手飲水

當飯後甜品嘅話可以買細細個嗰啲喎最好少忌廉，少朱古力，味道清新嗰啲就最好

原來我未到咁既級數 食野講高潮

樓主鐘意有生果

google瓜破

好驚大集團啲面包，蛋糕唔係用麵粉整😂

可能我食得好嘢多，冇咩試過食嘢高潮喎太高層次鳥

陣蜜瓜味會唔會好似蜜瓜奶咁假？

絲打仲有咩好西推介

最唔中意係食圓形朱古力，真係好甜🤦🏻‍♀️
如果中意朱古力就真係冇推介了agnesb

Italian tomato嘅士多啤梨忌廉米粉蛋糕做飯後啱啱好，唔太甜又有生果，印象中係幾好食嘅(唔知仲有冇賣)

佢真係有密瓜㗎，好重生果唔似蛋糕

勁新鮮多汁 食完包你濕撚曬 滿意未？

幾好幾好 價錢400蚊

甜品嘅話長洲嗰間師妹甜品幾掂，又唔貴

400嗰個好Q大個，得五個人食買細啲嘅好

你地講個蛋糕係邊隻 上網睇有幾款蜜瓜蛋糕

睇落去好似個波個隻掛

好抵呀

好遠 mk/tst個d有無介紹

認真 原味最好食

Red velvet

甘熟？個名

個樣係點？ 點樣有三隻味？

咁唔洗試其他了

港島人 師妹甜品極度建議試，間嘢我由細食到大都冇點加價，焦糖布甸好好食

我幾年先入一次長洲 希望下次入會記得

豪華餅店

利申：未食過

睇落去好似1980style

Cova tiramisu
但平價必推東海堂北海道牛乳cheesecake
勁好食 個底係無敵

Tony Wong
好好食不過偏貴

我都覺得芒果脆脆好食

Italian tomato嘅忌廉士多啤梨蛋鳩！
啲cream超正

好似360蚊1個 夠四五個人食

Cova啲蛋糕都正
利申本人鐘意食個mango dome

去帝苑啦 好食呀岩岩好3xx